無綫新聞：消息指煽動言論包括「打倒共產黨」

警方昨日（6 日）中午在大埔拘捕人民力量副主席譚得志，指他涉嫌干犯《刑事罪行條例》第 10 條的「發表煽動文字」，引起他人憎惡或藐視政府，無綫新聞昨晚引消息說，譚在 6 月底至 8 月透過開街站、使用揚聲器，以及在社交平台發表煽動文字，包括公開說過「打倒共產黨」及高叫「光復香港，時代革命」口號，亦舉行「制裁官員選舉」，形容他的行為「企圖挑起周邊人的情緒」。

垃圾政權，人類之恥。

打倒共和黨

喂， 你班共匪話過係香港燒党旗冇罪嫁喎， 當年好似老鼠成講

打倒中囯共產黨

共產黨永遠都係你退一步, 底線就會再推前一格, 然後就繼續話你超越佢底線

連陳文敏都話政府唔合乎常理

以後講「支那人冇一個係無辜」都唔得

依家政府係cls

條界搬到行出一步都踩到

打倒越南共產黨，古巴共產黨都唔得咩

全黨死清光

遲下打倒民建聯都唔得

基本法夠冇寫你可以衰十一啦 你又做

打倒日本共產黨

- 香港都無共產黨
- 共產黨唔係國家

個重點係睇下湯十一而家有幾親共

鄧小平1987年： 有些事情，比如1997年後香港有人罵罵中國共產黨、罵中國，我們還是允許他罵

打倒中修主義,打倒中國共產黨

打倒中國共產黨

尋日睇直播POPO喺法輪功個檔前後走次都無人理

打倒共產黨，榮光歸香港

感謝笑話

打倒外國勢力呢？
馬克思，列寧係中国人？

提防修正主義

打倒中国共产党

世界共識，已成定局，全球滅共，解放中國人

港獨 台獨 東突獨 圖博獨 蒙獨

習豬頭

打倒共產黨

咁整個香港共產黨又打唔打倒得

電腦大爆炸

黑警認證中國係一黨專政

青山派小心啦

老鼠成講嘅冇效
因為佢代表唔到共產黨

遲D叫反清復明都有罪

共產黨都有分國家
印象中至少三個國家都係行緊共產主義

有冇人話過阿媽一定係女人呢？唔一定係

全球咁多共產黨，你唔比我係打擊越共？

anyway，打倒共產黨

打到中國共產黨及中央人民政府

A

打到中國共產黨
香港獨立唯一出路

法輪功日日都係旺區嗌

打倒馬列帝制主義

我愛中國（中華民國）但我唔愛共產黨

共產黨= 國家?
定係中國先係國家?

噚日又唔見佢哋清旺角啲法輪功街站？

屌你老母，講撚曬啦

幾押韻

香港已經行社會主義制度
港共自認共產黨

共產黨＝國家？係既話咁係咩國家？

香港有共產黨？

共產国傷害人民感情

係囉 CCP 1921年先成立

小平允許

就嚟連『陳文敏，張達明，梁家傑』都拉埋

支那國係咁上下

黨安法梗係保護共產黨，唔通保護小市民咩

下次遊行可以教人嗌

咁咪講芝麻仁冇一個係蘑菇囉

嗌打倒共產黨就可以申請歐美政治庇護，
支那人識做喇

佢地會屈9 你嗌呢個口號係令人聯想分裂國家

而家大陸條底線不斷推前，然後就話你犯法，cls 國家嚟

支那共匪不得好死

可以做新口號

存檔死清光點算好

天滅中共算唔算煽動個天去滅共

打倒CCP

香討之前唔准會員打『支那，五毛，藍絲...』
違者扣分，屢犯禁言，後來俾人投訴得多先至解除禁令

Lm 等睇d狗官講黨＝國滅黨即係滅x

打倒支那共產黨

共產黨不代表全中囯，中国人，共產黨不代表我
Fuck You CCP CCPvirus
好的，武漢肺炎

湯十一越講越縮

打到獨裁政權

共產黨是在歷史上發生的，凡是在歷史上發生的東西，都要在歷史上消滅，因此，共產黨總有一天要消滅。

共產黨總有一天要消滅，消滅就是那麽不舒服嗎，我看很舒服，共產黨哪一天不要了，我看實在好，我們的任務就是促使他們消滅得早一點

打到共產黨

爆炸啊! 電腦大爆炸啊! 柒頭皮!!!

弱弱一問 點解一個黨 係會等於國家嘅？

打倒CCP毒瘤

中國共產黨經常今天的我打倒昨天的我，證明打到中國共產黨冇問題

ching一直在玩命

結束一黨專政

電腦大爆炸算唔算呀

又話共產黨是罵不倒的

打倒支那黨

果然係黨安法
立條法保護個黨而唔係保護國家
中國呢70年畀中共搞到黨國不分

加速，越嚟越多接軌

打倒共和黨有乜問題?
天滅中共全黨死清光習近平死雜種
中國賤種支那生生世世做狗

Chi Na Si wa......

幾時到法輪功？

啟泰少佐pk了

天滅中共呢

睇唔明湯渣up乜春

共產黨個名你註冊咗呀？
打倒蘇共，打到越共，打倒日共 呀， 傻閪！

加速加到傻

而家係習帝話事

請問『打賭共產黨』得唔得？
以後可能『打賭』都唔准打

咁叫黨安法啦識唔識中文架

呢句正

不如攞針線封晒把口啦！

呢個遲啲變埋禁語
政府加速到仆街

要問下個天先

法輪功拉哂未?

芝麻仁無一個是蘑菇的

禁曬成本字典先收手

打倒中国共產黨
係唔係承認黨=國
係o既更加要推翻中共
習近平條柒頭

無錯，是可以的
每人都有一次言論自由的機會

不能批評政府時刻已來臨
香港人繼續努力返工

咁唔拉梁振英？

快d禁網，港豬也移民，攬炒。

天滅中共

打倒港共政權

打倒冚家產黨

共產黨係中國獨家？

打倒共狗

叫鄧小平黎見我!

就黎呼吸都犯国安法

共產黨全世界只得一個？

但佢仲係講緊"憂慮是否已步入警察執政時代"
仲係用憂慮，明明已經個事實

CHING

依家TVB 即接任務做大聲公/傳聲筒，幫黨大示宣傳！

要批準

正確

香港人97後ㄧ直退

咁**打倒日本軍國主義**呢，之前反日擺賣日本野,公平公正麻請問？？

打倒邊到共產黨先？

法輪功點解無事

某啲人set左條界喺條街. 咁啲人就唔敢踩

日本唔計

打倒中國共產黨
打倒民建聯

黨大於國

打倒共產黨

如果叫 打倒國民黨 算唔算

一直都話香港應該成立一個真正嘅共產組織,咁樣啲基層先會得救,但嗰啲有能力但唔做嘢又攞綜援嘅就應該抄佢家.

Hocc: 共和黨/大豆侵係鬼信唔過！

打倒死共狗

對共匪 半步都不能退

咁全黨死清光呢？

光復中國

打倒共產黨有咩問題？

間接承認中國一黨暴政？

佢哋會話人大有八個民主黨派,實行一黨領導多黨合作制,唔算一黨專政喎.

鄧小平犯左國安法，要鞭屍先得

電腦大爆炸
存檔死清光

存檔死清光

日日都比腦細挑起情緒，咁腦細係咪犯咗國安法？

係囉，呢啲係修正主義，係走資
我哋無產階級要時代革命
革命無罪，造反有理

陳雲：天滅中共 全黨死清光

強逼愛黨
廢柴垃圾

以後講大陸d乜乜乜係假嘅都犯法啦

皇
天
擊
殺

乜鳩共產黨？
蘇聯共產黨？
馬克思主義共產黨？

華為大爆炸

咦
Quote「打倒共產黨」
但唔係告國安法分裂國家喎

「打倒共產黨」同憎恨香港政府有咩關係？

打倒刁種，打倒刁維尼，打倒刁包子

打倒 共橙黨

係街見到痴線佬你都唔會搞佢啦

粟米刁

班話只有極少數人受影響嘅柒頭切腹未？

黨國不分

打倒共產黨有咩問題

共產黨 唔等於 中國

下星期講民建聯可恥要比人拉

天滅中國共產黨，全黨死清光

黨史係可以變㗎

閃咭藏西環
一生為共奴

咁打死共產黨呢？

共產黨真係無所不用

史太林是我們的好爺爺

屌你港共靜撚D啦，啱啱AA先約咗個客聽日睇樓呀！藍絲加油幫手頂撚住先，未賣出呀，移條撚咩呢鑊

打倒雜種狗得唔得？

遲啲 唔睇中超 唔支持北京蟈安

都係違反蟈安法

班狗閪藍屍
日日話黃屍甲由 黃痴峰 周庭係雞就得
我地話尻番支那狗死全族就犯國安法

打倒俄羅斯共產黨又得唔得呢

你個國家用紙造㗎？

是否犯法

打倒共產黨
光復香港，時代革命

戰爭係咁架啦, 敵退我進.
有好多香港人仲未意識到香港已經進入內戰狀況

今時今日仲做警察
真係與民為敵
做官都係

唔“打倒”，
咁“摧毀”，“滅絕”，“殺死”又得唔得

斷章取義？
好多國家都行共產主義 又冇標明係中國

咁打倒民主黨得啦掛？屌你

湯渣華講果段野已經唔合常理啦, 以言入罪就係違反基本人權

拜登必勝

打倒共產黨
結束一黨專政
全黨死清光
黑警落地獄

香港有言論自由果然係一個笑話

習：冇聽過？一係小平你依家現身再講！

其實唔關事
你進定退佢都照推 做乖仔都一樣
澳門就是最佳例子

打倒中國共和黨

BTW, 我要去twitter 提醒d洋人咪撚再講共產黨壞話国安法係宇宙通用

夠膽就落charge 啦。。。。唔怕被制裁的話

咁去拉曬支聯會既人啦

打倒支那人，全黨死清光

係 基本上佢地係正宗流氓政棍
完全將見高拜見低踩apply 到極限

對弱過自己既踩到上心口
強過自己既奶鞋底

你都識話當年 依家有國安法任佢講架

啞就最好啦

咁香港成立個香港共產黨囉 換湯唔換藥咁

雪廠街衰十一,又唔知算唔算係違反人權呢?

有良心嘅,相信會知道

又玻璃心

又唔見你地用黨安法搞法輪功?

習近平林鄭直頭有埋行動

衰十一嘅後遺症

2003年歷史文件

，

屌你11哥, 夠膽講唔違憲

咁呢篇潮文係咪犯囯安法

打倒共產黨，榮光歸香港！

熱狗情何以堪

共慘黨殺到嚟 港九新界冇得避

保護得唔得？

講啲嘢唔啱聽就係違法

古巴共產黨唔得啊？

千祈唔好打倒共產黨

即係11哥都無否認到以言入罪

以前細個知道呢句野唔可以喺支那講

依家正式同支那法律接軌

好明顯已經唔知俾咩反應好

言論自由呢

又話唔係一黨執政
又話共產黨唔可以打倒
媽，好亂呀

慢慢咁收緊
騎劫國家既漢奸種

以前後樓梯一定有人噴漆寫英女皇放屁
港督有冇出過聲？

打倒共產黨
屌你老母

中共

講係事實可能下個就拉佢

政府眼中全部都係
所謂專家
所謂學者

究竟而家係姓資定姓社

咁打倒民建聯呢

老鼠心諗，共匪癲嘅咪撚搞我啦

大大檔法輪功仲係度wor

湯家驊up乜9?睇唔明

Tbb同班曱甴又屈鳩中國一黨專政？
中國自稱好民主喎 有好多黨架

打倒支國共產黨 垃圾政權倒台 推翻垃圾正苦！

打倒共慘黨

毛主席點算

暗示777係共產黨黨員？定港共已經幫緊3萬黑狗申請共產黨黨員？

咁講打鳩共產黨囉

希望連登admin可以一次delete我以前所有言論，我嗰時唔知講64將來會犯法

擒賊先擒王

無綫新聞：「打倒共產黨」

滅支共

燒支共

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

打倒共匪，邊個自認係共匪先

打倒食人極權

唔好諗住走精面諗點避
同跪低無分別
我就係要講「打倒中國共產黨」

拉鳩埋TVB啦
大大隻字聲畫同步咁不斷重播

打倒共慘擋

消滅共產黨，所有政治局常委，今年內中新生武漢肺炎死清光。

咁話打倒民進黨算唔算煽動顛覆政權

毓民

幫手加速
真手足

梁美芬話用香港刑事法去告慢必真係執到

估唔到保皇黨都驚咗中国司法
source : rthk phone in 緊老鼠芬

啱呀，下一步就係你講香港，唔加中國兩隻字就話你港獨

佢意指使用過時法律

憲法第一句就話共產黨係執政黨
打倒佢仲唔係犯國安法?
邊個講無事都假 白紙黑字寫明

香港做晒示範

我叫開匪黨
唔知咩叫共產黨

講下就打到

咁又點？

打倒貢橙黨

咁撚多condom都要驚

中國共產黨…屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨…隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨…徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到…

好撚on9，黨同國係分開
成日都要人愛國就要愛黨
唔愛黨或反抗就係叛國

打倒共產黨, 黑警死全家

香港獨立

天滅中共
共產黨死全家

共產黨大定習種大

其實係人都知佢d條例全部都係任佢講
佢幾時鍾意話你犯法你就犯法
問題係香港仲有班友好落力咁去睇d濕鳩條文諗住搵錯處

97 前我記得有人講過 97 後繼續可以叫打倒共產黨嘅

好多正評

光復香港 時代革命
打倒共產黨

哦

我屌你老母啦

打到支那共產黨

全！黨！死！清！光！

倒支共即係畀個重生機會中國

愛國嘅一定要打倒支那人民共產黨!!!

打倒美國共產黨

顛覆政權罪 sosad

cctvb食屎
共產黨食屎
仆街冚家剷啦

法輪功堅持煽動20+年

啱呀 一日無外力/神力一下完爆垃圾地獄鬼國 終有一日香港變埋新礓添

正
暴政必亡
黑警死全家
其實都係一樣佢哋唔想認但又衝出黎認

「打倒共產黨」及「光復香港，時代革命」

黨安法

internet explorer

打倒共產黨！
（古巴：

好似有寫明唔會係香港成立共產黨

打倒習曱甴

同美國宣戰，打倒美國

堅守一個中國原則 反對台獨 世界上只有一個中國 中華民國

永遠跟黨走 共築中國夢 實現偉大的中華民國復興

Popo「企圖挑起周邊人的情緒」 又唔拉？

熱狗gg

打倒貪污腐敗嘅中國共產黨
打倒軍閥港共政權

天滅中共
共產黨下課
打倒貪污腐敗

獨裁政權嚟
唔好幻想有人性

cctvb又fake news

連三權分立 小學生既常識書講左10幾20年都話冇依回事
合咩常理
依加垃圾共狗不斷試水溫 同希特拉當年註兵差唔多
仲唔阻止 好快全世界要埋單